Dead By Daylight 殘酷既捉依因 你點都走唔到

自問轉數快 又鐘意捉依因既你
唔可以錯過依隻Game

好耐冇玩既都返嚟玩啦 六月大改版兼新殺手登場!

link:

dbd 撚有人玩咩 等汁柒左佢啦